發唔發覺鍾意食魚蛋既都係低下階層

有錢人會食魚子醬

我日日都食魚蛋但係全港收入排前一百

又話乜撚乜飲食你又要分上中下等
你唔係閪人就係一條懵撚

パイパン生中出し教育実習生 春咲あずみ

i am so broke so i tried some random updup fishballs and i wanna puke coz i am very chaarm

魚子醬加魚蛋

醫生都係得魚蛋燒賣食

做咩事
巴打你係唔係po錯野

正嘢

覺
連登仔個個餐餐魚翅撈飯

你點計

係咪講中左你

好少見醫生食

呢條女好正

有錢人圍內都知個排名，普通人唔知架啦

我身邊啲醫生都會食喎 咪都係食物 我身邊大把有錢仔會食啦 你以為李嘉誠餐餐魚翅撈飯？🙂你啲思想 價值觀都幾有問題🤨🤨🤨

一睇你呢句就知你冇聽過LMF

唔撚洗理on9 post

冇唔得架？

魚蛋呢D沒營養又唔好食，粒魚蛋本身沒咩味係食D醬汁，就好似食白飯個D大中華膠咁白痴，係低智商人士先會食

做到醫生或者有錢佬，可以係死背書同運氣好，但唔代表你智商高

咁你唔係膠官就上市公司主席、大法官或醫學權威了